情人節咪再整朱古力

雖然好有心機 但次次啲人整朱古力都整到怪怪地
朱古力本身太難整
跟我整Brownies仲好 起碼好食先
中間軟心 夾個雲尼拿雪糕完美
祝大家情人節整完即刻有仔有女

Ig:
MeWe:

中文字幕入面開 條片下面有中文食譜

想成大舊啪

冇情人

唔好切，比我成餅咬

樓主幾時整比我食？我可以做樓主男朋友

一舊已經喉嚨痛

整完就有

食死你

冇台妹

男朋友不了

整完有

有冇女介紹 ？

最近買左呢隻 會唔會有女

Saved

要有先整

多謝

隻牛好核特
但絕對G持

留名

有蛋先有雞

冇錯絕對gchi
連豬靚過連牛好多

好醜樣

要拋2下睇睇先

唔識

Brownies都負皮

有屎

mama Tei

夠哂肥岩你

朱古力點解難整

好fudgy

又靚又好食難整

正喎

好耐冇見
港女唔識呢隻英文

Brownies鍾意食苦苦地

呢隻苦+咸咸地

個batter好似屎

冇人睇

太遲買唔切材料

仲有聽日
唔計焗30分鐘整好

想去烘培舖都應該冇開
可能留翻白色情人節先整

好似幾好食 樓豬可摸耳嫁比我

超級市場有哂所有材料

屌，以後夜晚真係唔可以入你啲post

學完喇
女呢

情人就是屎

唔可以

朝早入

214就會出現

個牛油會唔會燶咗少少？定係光暗問題

係個煲到唔知點勁黑 但用匙睇又唔會

第一眼睇勁黑

訓前一推

個一下唔記得執色

聽日自己整黎食

見到都覺得肥到仆街
有冇可能有輕盈版食譜

咁開心

甜品就係甜
輕盈要食第樣 例如戚風

最主要brownies個口感除左係焗唔熟之外
仲要多糖同脂肪先可以焗完都軟心
輕盈版會變左普通朱古力蛋糕

正皮巴打
啲片都幾有心機
睇新年野食片同呀媽既對話好好笑
感覺上巴打膠膠地 （唔好介意） 幾好笑

其實朱古力都係溶左再入模架咋

多謝 阿媽膠啲

我就係講緊呢啲
溶左倒模唔係整緊朱古力 唔食得人

Lm

整得好靚牙師兄
同我洒店個食譜好唔同 下次可以試吓

酒店咁勁
情人節係咪忙到仆街

食完好開心

好唔健康 正

多油多糖先正

咁多料既
之前睇過個食譜得朱古力、牛油、麵粉
淨係買左呢幾樣咋
陣間試整

整乜撚呀, 又要買料又要煮, 最後仲要洗, 最慘係整來又未必好食.

唔好食又比人嘈, 何必呢.
出去買一排, 四十零蚊已經好好味

普通同好食既分別

你試吓整就知個分別好大 朱古力味同個口感正好多
一年先整一次

我見有啲有落泡打粉係會鬆啲？
我想要實啲

呢個包實 因為個脂肪比例好高

而且用勁少麵粉

我唔想整一底試
想直接整完俾我老公食晒佢

仲有你係用低筋？我見有啲人教用中筋
但我買左soft flour

中筋

低筋得唔得
唔想買過
會差好遠？

都幾唔同
你榛子粉轉做麵粉

但買左成包麵粉，冇其他機會用
我見有啲食譜係用低筋

煮左好多brownies 以為我係人妻

低筋會似蛋糕冇咩咬口 中筋/高筋實啲

熱情的臭

你早啲出呢個post咪好

好吸引 不過真係好肥
下次教整唔洗用焗爐既

通常冇焗爐係咪都會有氣炸
定咩都冇

好多咩都冇
可以教整凍餅

有氣炸可以做到焗爐果啲啦

凍餅多數唔好味

出左幾日

唔識欣賞，流到仆街

甜品係咁